［1111］淺黃有感

首先利申左先
淺黃
每星期一兩次出席活動
但離遠見到popo就好驚會退走
但又用公司資源印文宣派

今朝早我罷左工
去巴士站做排隊黨
企係個站比成十個手足屌左兩個鐘港豬

我個人感覺就係有一堆前線啲既手足被分化風感染到
有勇武割和理既趨勢

特徵係忍受唔到淺黃partime 抗爭
覺得排隊返工既人十惡不赦無良知
但大波man經過時就得返兩個手足敢屌佢

計我話
對淺藍淺黃好言相勸絕對比屌到反皮好
對深藍就緊係屌啦唔洗教下麻
但無理由調返轉咼

正確「你睇幾長龍？影張相同公司講返唔到啦」

錯誤「死左人喇仲返工」
「屌得你岩驚柒唔敢走呀？」
「咁鐘意返工？行路返啦屌你老母」

收皮啦分化p牌五毛仔
我係和理，勇武同我割我都攬住佢大肶唔備佢走

睇左文未

我咁都分化p牌五毛仔？

可以友善少少
無人鐘意俾人屌係事實

我為你擋子彈，
你今日 罷工 可以嗎？

佢去做排隊黨 唔係返工
咁樣俾人屌又真係灰既

各有各做, 記得我地既初衷